有冇人出街食飯係寧願蝕左都唔想叫野飲？

全部野飲都好撚肥

走甜

凍齋啡走田

叫嚟洗叉洗餐具
檸茶味筷子，幾香

一dd啦，食湯麵就寧願飲水算。

凍檸水走田

轉咗飲熱檸水

點為之蝕

單叫飯30，跟野飲35，單叫野飲10

單叫飯30，跟野飲28，單叫野飲10

前定後

前者的話我覺得唔跟冇所謂
因為就算佢杯野飲賣得再平，我唔需要的話就係浪費

後者就應該要埋，最多唔飲

應該係講緊本身個餐有野飲都唔要?
應該冇你咁複雜

我淨係見啲學生仔好似唔識嗌野飲咁然後話唔要
人地問佢飲咩, 佢啞左10秒

唔想飲咪唔嗌

冇 一定要叫凍奶茶 如果出去食野冇飲凍奶茶好似唔完整嘅一餐咁

熱檸水走檸

果然係低下階層

可樂走杯

Yes

買快餐店外賣汽水唔會要 又重返到屋企又走晒氣

成日話唔要野飲個陣都會比d員工問 下 包埋架wo... 真係唔要?
咁真係唔想飲呀嘛 自己又有水後尾廢事煩多數叫凍檸水走甜

我通常特登加錢飲凍檸水走甜
檸檬水好酸好好飲

其實好多時都係夾硬叫野飲
明明自己根本唔想飲

有，冇嘢啱飲/想飲

推

以前餐廳包嘢飲，而家九成唔包
次次職員問我飲唔飲嘢我都會問返佢洗唔洗錢先決定飲唔飲
如果餐廳附近有便利店我情願食完出去買唔比餐廳賺

咁咪叫杯熱檸水洗匙更筷子囉

你地食野唔會口渴架咩出面食咁重味精
如果本身配野飲/+3-5蚊一定叫 加10蚊就唔叫